{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ERL/GM0023091845313/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Levi`S Overshirt - Blue"
    },
    "text": "ブランドERLの製品はERLで製造したもので、商品番号はFW23 / CM3964ER5Pです。 このシャツはLEVI''Sとのコラボレーションで誕生し、ヴィンテージなウォッシングとダメージが引き立つデザインです。 チェックパターンの裏地と前面にはロゴステッチがあって魅力を加えました。 ゆったりとしたフィットで製作され、単品で着たりレイヤード着装にも活用できます。 この製品の表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は手洗いのみ可能で、単独で洗濯し、漂白剤や水に長く浸けてはいけません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥せずに自然乾燥することが製品の損傷を防ぐ方法です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのブランドで製造されていますか？",
            "answer": "このシャツはERLで製造されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW23 / CM3964ER5Pです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このシャツはLEVI''Sとのコラボレーションで、ヴィンテージなウォッシングとダメージが引き立つデザインです。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このシャツにはチェックパターンの裏地と前面にロゴステッチがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたフィット感で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは単品で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このシャツは単品で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはレイヤード着装にも活用できますか？",
            "answer": "はい、このシャツはレイヤード着装にも活用できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの表地は何で製作されていますか？",
            "answer": "このシャツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このシャツの洗濯方法は手洗いのみ可能です。漂白剤や水に長く浸けないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの機械乾燥はできますか？",
            "answer": "いいえ、このシャツは機械乾燥はできません。自然乾燥することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水や汗についても安心ですか？",
            "answer": "いいえ、このシャツは水や汗につくと色移り、変色、脱色する可能性があります。早めに洗濯してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 431
    }
}